［英/美服］夢之歷險 - NosTale (UK/US) #10

sorry，岩岩無留意到中左1001
照上個post copy過黎，希望無錯

上到C10無C25 &C28裝無動力升上去
點解無得rmt直接買件裝返黎唔使煩

無動力升+1
好裝難搵

多啲留意bazzar

留名

打緊4轉任想問下main ac無接任然後組隊組左接左任既人仔 main ac打怪會唔會打到人仔d任品出黎？

唔會

咁鬼麻煩姐係焗住要畀100萬x2

你打完可以賣返出去
光戰水咒都有人收，火弓就差D。

想問pet/partner guardian angel點用

買完放係身
寵物同伴死左就會自動消耗復活

但係佢死左都無用到直接番屋企

有無開種子復活

無thx bro

終於歐一次wheel

我們中出了個叛徒

抽啦

抽左12抽渣

Ja
最少都要抽1Pack

抽到對翼仔就收左手

向無機率無保底抽獎說不

玩左幾個月好似得Tropical有保底

有無港族收人吹水

打forest升C10-16，一個鐘一Lv
諗返起6.1真係比狗打

我覺得應該act7轉落去做act6個lvl
act6轉做act7個lvl
咁就差唔多
依家咁樣act6難過act7真心好弱智

冇分別
調轉咗 啲人都係去哂果度打

我覺得act 6係講世界神
會難啲正常

唔係難D咁簡單
食蛋水好似食雞串咁

有個朋友唔玩比咗個84lvl咒帳我，但入面接近全空，得張海咒+3同二千萬驚錢，完全唔知點起手利申窮未必課金

20m夠買AM+10
不過無裝就有D難搞

所以就算佢比咗個帳我都係唔知玩唔玩落去好
而家諗點起手都諗到好迷惘

想問水弓sp加法有無話加咩
其他卡又有無咩心得

弓卡pvp全部都係100攻全能
Pve卡100攻後屬能睇你加幾卡有幾多sl
5轉9轉弓打a6都係100攻全能 打a7可以點到30/60屬後全血

買支83杖（求其古代優+5用住先）85光杖 67/72槍 74甲（求其優+5用住先）85甲 死地飾
然後買張全新9轉光咒 打死地升到85/88
有剩錢買隻50%全新商光精（80%頂個隻）
帶你自己分身加技人仔 升三隻最基本（光弓光劍光咒）
同時去打團賺錢 （骨龍團族團）
賺到你夠錢買雙經塔卡強回就可以去升aw
零課再速食最低限度都要咁

60%火暗抗自己合好定係直接收好
冇信心自己一次搞掂

整名鞋，收古C手

怕咩 爆一爆冇左7億都係咁

係咪就黎會出7.2?

GF daddy 又要拎家用啦

慘

咁快出好趕客姐
啲C60裝

啲怪出連技又buff
C60打都吃力

唔該曬ching

唔記得講仲要買暗抗
用住a圖5合暗手鞋先 加個x面 帽求其
升人仔去打下雪地 順便升名譽換名抗 合火暗手鞋
3轉咒夠呃大部分團箱 雞團茶茶團hea玩下執下錢
又可以升名
最緊要搵個好族入有團打有水吹
賺錢升lv攻略都搵到人問
點賺錢就爬文 最直接速食都係骨龍團

真係無錢唔想課就打神殿時空刷小偷鞋合
/打雪地怪合抗用
4屬低%抗都有

結論=依家課1Pack買金福拎去賣然後一勞永逸

其實咒無爆擊真係好低攻 又易見盡頭魔法點攻又唔會爆擊都唔會大力得去邊 好彩有暗咒係物攻

最主要係關裝事 勁咒一樣啪啪聲

點屬又無用 百抗打條毛 點攻又無爆

咒玩扣抗增傷負效 大p偷打
用45杖打交炎咒8轉咒都幾勁

比個得34石seer 打到啪啪聲下下10k起跳

岩岩睇nosapki 45槍個效加敵人20%光抗呢把野係咪搞gag?倒自己米

好似冇玩
之前有張+9 AM 點左屬攻
如果之後再打上去洗唔洗洗過啲點
利申：88lv

我打act 7 都係80屬20血全攻

主要都係睇返自己熟悉程度

買咗一百二十幾粒金福，諗住等活動完咗放返正價出去，點知見到有成十版係同一條友放1,999,999，我諗啲貨蟹蟹地

睇你等唔等錢洗等錢洗既賣1.9都有接近1:36
我就strong hold到2.4咁上下先出貨
利申：手持200幾粒

其實唔太鐘意用dg 成日miss
打怪定技大技都miss會玩到燥
整把靚杖分分鐘襟用過槍
我已賣隻dg 用seer打天下

我都有啲想賣左張dg
但始終自己親手上15唔捨得
利申同你一樣seer打天下

200幾粒仲唔開bet

邊個咁恐怖

升人仔打主線會唔會快啲

講快就5.2>Act4>主線
5.2要正身夠90lv
Act4姐雪地 而家太多人 你唔夠勁隨時比人殺
一次開3隻一齊過主線都可以接受

不了，bet map boss出黎就喊都無謂

比啲夢想

呢排無運呀
張AA差唔多40下都未+15

40下就想+15......

希望100下內搞得掂
依家無人賣+15卡，得公廁光弓多人放

個個買晒去入石

係bet裝必經階段

想升Lv都無場

Bet 25好似好傻仔

留返遲啲bet 55
25平平地收一套打到怪升到lv就ok

係呢邊個呢可

又唔收我把弓

我想要刀呀
換左刀我用AA升Lv

個時賣set刀又係冇人理 明明平靚正

有錢無貨
有貨無錢
人生就係咁

我都想知

stone age

有無tg / discord group?

呢D通常要入族先有

高防please

都ok la

都ok喎張卡

想問 partner sp點樣練技
我開曬3招之後再噤佢話 your nartner already has this skill

洗走個技再練再抽
要課金

想問下otter最低個價試過去到幾多
同埋套wizard set抵唔抵抽 目測值幾錢?

45左右
Baz好似14m

r4+8 85光杖 應唔應該繼續keep betting

你想入咩盾先
古~傳唔大分別 都係幾十傷 主要係要個盾效
你有粒古神傳盾咪衝番上個個稀再入盾
收左你想用既盾再衝好D

終於升到C25
有無巴打有C25刀仔賣，要S%damage同SL攻+血/屬

恭喜晒
係時候要屌打me了

但我炒左張scout

你60邊個夠你打

我呢啲jaja

咪係

打你蘿柚

想問如果us ser用vpn係咪連番去usa 因為d delay都仲有D勁

用左仲衰過唔用

無用vpn都唔怕lag
不過用VPN唔係會比人ban既咩

VPN / GPN is not allowed

呢個傻仔就係用左VPN 俾人BAN左三個月

就放監啦

係咪有maintainence
o岩o岩入彈出句message話
"server disconnected
notale is finished"
明明尋晚仲入到

係

聽人講呢條友沖咗二百次+15都上唔到，之後全頻屌GM?

好多年前啦喎
一陣又衝入黎吠 佢成日 mon po

唔知呀 我「聽人講」架咋

我張TL夾夾埋埋沖左差唔多300次......

請尊重，謝謝！

我張AA都過左50次了
前路一片黑暗

打vessel打到好悶
好想要ice witch套衫

原廠幾時先忙完

其實抗係咪谷到100%就得
唔使雙60%抗咁樣擋>100%嘅屬攻？

Pve 定pvp?

兩個都想知

聽講係比人扣抗後仲夠100%就=擋到屬傷
怪比較少扣抗

武道家2轉任可唔可以重接？成100m個任

直接開隻新咪得 抽走啲錢再重開loop

唔係要一個月先可以再開過嘅咩

下 姐係2轉任係一次性唔可狂接 要del人仔？

係咩
唔知Tim 個任極煩

你當我鳩噏
上面好似話有限一個月先開到一次

乜嘢100M啊
新黎架你

一年後會唔會變100w

唔記得係邊到睇
好似有20-30嘅CD時間

日

好懷念港服太陽團抽中服圖果下賣左80防爆....
無心力玩美服,想玩但唔想重升(利申港服玩到96LV弓手) 無升AW Lv

想問有冇族收人？退咗兩年重玩81lv劍

其實有時間就唔難升，頭55lv跟任升好快，之後就可以打死地，係搵人同你打6.1升C10最痛苦

新手玩左三日，而家44lv弓手，之前未玩過
想課金請問應該買d咩好？

speaker話S>Nos$ 1:30，自然就有人密你話買咩
唔等錢洗就等D熱門野Discount先用

ok
我換完應該有21m，應該買d咩用黎打死地好？

卡>精>63弓

唔係精應該精行先咩

不過咁就用咗七成錢

咁如果連卡都無既話要精有咩用

打完先睇到21m
巴打你啱

Thanks all

新手玩想入家族係咪喺度留名

想問partner有無其他方法加自然回復

由得佢死算啦

partner回復跟你自己個人回復
盾效natural同resting recover都對natural recover有效
不過resting要學咗招教育技先會有效

us服 名kennethL
小學果陣一直有玩 想玩番果陣已經執柒左

點執柒左法 港服仲係到啵
只係星河大地之夢合埋左ser

係咩 我呢幾日搵都搵唔番 而加仲係唔係天宇？
巴打仲有冇link

Google就有啦

如果咒既話 冰雞同火狐大家推介用邊隻好

火狐
但之後都係要轉OTTER

belial改紫色姐
呃我唔到既

信不信由你

想問venus 如果升到上SSA 被動加經係計S定A

A
邊有咁好心比你S

計平均但下捨入

Us 所有卡王捉到都ban

所以卡王果班只會自私打

查資料查唔到咩

有無人一齊打死地升利申番我56lv

GM 規則
好似要GM親眼見到你卡王就成團人都ban 2日定3日

GM會入raid睇

我想問點解有時用Venus就算唔係打緊怪佢都會自己開技
點樣觸發?

去同伴個到，技下面有得揀自動定手動開技。

有無家族入
新手啱啱升到55lv

由Act7返一村可以用死地卷再用回歸返去 （約14000/1)
搭船返去要比30000gold
去act7就比錢啦唯有

直接復歸啦死地卷

唔係個個識

我都得56
我個friend有個族但得我一個會online
有無興趣一齊定你再搵下先

好呀可以加我tg:hker333

btw想問us ser死地係幾點咩channel

你可以上 nosapki睇 佢時間係顯示CEST
而家係夏令 香港+6
1，4，7，10，13，16，19，22 都係出王時間

Ch1 6am-8am （7）
Ch2 9-11 am/pm （10）
Ch3 12-2 am/pm （1）
Ch4 3-5 am/pm （4）
Ch5 6-8pm （7）

括號係出王時間

唔該曬

岩岩先知原來用fiona/foxy可以無限刷豆升job
大家仲有無類似小知識

我地族長話要收新血了
勁唔勁唔緊要，最緊要長玩同會講下野
另外依家族入面大部分人都上左岸
所以未必場場死地都有人打
但每日至少都有3場咁上下
有興趣既巴打就去1村地圖個金色銅像搵/Game wp/note Awak3n

有無人一齊6.1

我覺得咩族都應該去港post到收人
一定勁多新手John

有無人知藍色能量藥水有咩用又話加hpmp值 點解用完完全無改變

你係咪用左D加血技？
Eg光弓熊buff、光戰防符文

係呀 原來又唔可以疊加

之前買咗個寵物背包永久，跟住係daily 到抽到10日食咗落去，搞到而家唔見咗個寵物背包。
我想問係咪可以問gm拎番？

正常係可以 但下次唔好亂食野

知唔知點樣寄信比GM架

食到架咩
我食緊10日都要等佢完咗先可以再食30日
即係你食完永久，再食10日，10日個效覆蓋咗永久？

是

即係點

有無巴打賣低死Carry
想追返港服進度

買張卡跟住人打咪得
好難有人賣LOD

拎錢收張卡跟住打咪得

（第一次用回覆功能，如有咩不符格式請多包涵）
我雖然唔算係新手，但是從來都未玩超過80級以上。
我依家剛剛c10, 係度留意緊c25的杖經已快一個月。我問d fd話r7+7只係最低要求，r6就想都不用想，盾廢的r7都已經係20-30m,更遑論不錯的更是難求。我又窮，運氣不是一般的差，這種情況下都有想過自己bet然後衝上+7/8。
但我連之前upgrade 活動+8武器都失敗了連續18次，依家沒活動更是不敢試...呢種情況下有咩建議？

25唔好Bet，搵套夠打怪就得
講真C裝係貴架啦，但係你買完係會覺得值。所以一係你就一路升Lv一路賺錢
一係就Happy Hour課1Pack一勞永逸
升+8爆18次好正常吧，唔得咪衝到得為止
爆18次都叫春既話升卡點算，升+15要100次以上都係家常便飯。

因為返shift 成日on唔到
怕無家族收

用3轉光咒 定收張9轉+15黎打會比較好

你都有錢到買+15咁就梗係買AM
唔買既話用張光咒跟住人打都得

3轉應該難啲打到10%
睇吓有冇人會平放張0J九轉畀你用住先啦

請問10%係指乜

打死地要打10%傷先會拎足經

thanks
搭單問下 見人地買NOS$ 1:28係點計法
唔會係1蚊點數換得20gold掛

28k
呢個禮拜咁啱happy hour
平時大約1:30k

1:28K
仲有M係MILLION
唔係港服既M=萬咁ON9

感謝回覆，，係要上到c?先值得bet呢？
唉，主要係當時有50%衝裝活動，加上我個fd+8+9裝一次就衝到，所以相比之下我的確係黑仔。

唔知咒裝係點，但我玩弓D人都係叫我Bet55/60
人比人比死人呀

點課金？Steam server

咒就bet c55/60啦
25買現成就ok
如果見到把杖有下面嘅效越多 打怪越勁 但價錢會越貴
可以參考下
S-dmg %
A/B-dmg
B-Dmg to monsters
A-SL property / damage
唔一定有晒 因為你用杖打怪仲要睇埋把槍有嘅SL point
重覆嘅淨係計最高嗰個
希望幫到你

幫到好多，因為之前一直係有種迷思，非r7不用考慮。多謝曬你同埋樓上

玩到C裝的確係要考慮R7/8
因為R6及以下好似無S盾效
即係無S%Damage同ALL SL

睇吓佢預算有幾多
唔高嘅可能就真係收r6嗰啲

求家族收留
最好有死地 無都唔緊要 夠熱鬧就得

仲有想問 後期咒會用邊張卡想收張高強化既

仲停留緊係act 5海咒打古斯時代

賣Us gold . 弓手sp. 各種item.
有意tg詢問

PVE嘅話AM必收
由6.1用到7.1

大家小心啊 真錢交易係會永ban
比人捉痛腳就唔好

問下呢位咒大佬就知
In 潛仔we trust

得50m去收加到+7/8的r7杖+槍會唔會有d天方夜譚?
就連d一般盾r7係bazaar都要成50-80m，但係bazaar不嬲都係overpriced...
定係唔好dream,搵把r6的打到就得

你可以飛信問下價嘅
有啲沖好左嘅r7+8都可以睇下

又或姐咁講 好既裝>傷害高>升lv快左>用既時間同水都少左>打團夠勁可以同人雙打什至solo 團>搵到更多錢—->賣番出去保值

我套25刀set 賣出去賺左一倍當然都要考少少眼光

眼光水魚

S卡通常收+幾多 先夠洗
+15 AM差不多100 million 唔知收唔收好

+15先100M?
邊到有咁大條水魚
100係+14既價吧
收+幾睇自己荷包，畢竟遲早都係要+15

係+14
巴打料事如神

lmaoooooo

又看了一圈bazaar,感覺沒咩好咒的裝，聽日去商街掛個人仔算。
我都明，但係真係賣左對腎都沒咁多錢啊

aw38打後要去邊到升

Farm

C28未

28左好耐做緊廢青

無左了

仲有追post見到 話每次event raid都會搞彎物價
見到依家好多野都100m起跳 想問同event raid仲有von課金有無關

100m樓上既通常都係高石/高翼卡
又或者係C裝，呢D唔關event raid事。

想問係有撚樣扮gm定真係唔得
課咁撚多金先有得掛豆都唔撚得

你係咪Bug豆？
如果係手動既，打既過程有無人WP過你？

用fiona w技由佢自己打叫唔叫bug豆
唔知有無人wp我喎番到嚟已經彈左game

呢到係唔可以人不在咁霸住個場架
由其打係打豆，久唔久會有人WP確認你係係到

咁佢點解唔fix好d respawn time令我無得掛
自己研究左套方法出嚟升又唔得

Er⋯
咁規矩係咁⋯

問題係個制度

佢原意就係唔想玩家可以自動打
等D場既使用者可以流動下
咁又有咩問題
其實你間中碌返睇下有無人WP過你應佢兩句就得

咁你講到等d人可以流動下我又覺得合理嘅正確嘅
但我就覺得佢自己隻game都要改善令到個個都有場用
例如加server又或者加長respawn time無得自動打
而唔係兇鳩我話唔可以點點點再做就ban咁樣

會Note口頭警告咪執到 大把人都係捉到就即ban 3個月先
因為rule寫明 打怪期間唔俾afk 否則當bot
咁樣做都係防止啲外掛自動升lv/刷野

真

斟杯水 聽個電話冇應到紫頻
就即咗3 個月

ticket 同佢講都唔信 唔解

無人

廢驚比狗屌

又衰咩

咪又係抗

如果想夠位擺野, 買倉庫, partner backpack定直接買inventory位比較好

小朋友先做選擇

3樣買晒

仲有天毛點解600/條咁平, 發生左乜事?

岩岩出獄?

有無人要平商城物品

5年無玩 上次啱啱出act 6就quit左
果時最勁既裝係95 96
所以的確脫節左

荷包都漲咗

天毛而家打怪都廢事特登執
隻寵唔執就由佢

幾平

平過你就咁商城買 你有無discord

有 等等我

Btw 巴打係收game幣定

其實fibi係點嚟嘅
見唔到商城有
轉盤又唔見有

之前有限時特賣

對上一次係幾時

2月定3月，唔記得了

呢個月會唔有

現在的年青人，不努力工作
整天就會抱怨社會不公平
我有個朋友，跟你說，現在算是個白領
是個office boy
人工有多少？月薪8000
不如我們看看他是怎樣用一年時間買輛超級豪華跑車？
他上班坐巴士
之後他開始不去光顧 大X樂 等快餐店
學著自己做飯
不喝酒
不抽煙
不賭博
不唱K
不玩Nos
不課金
省吃儉用，不買貴價衣服
皇天不負有心人
他終於用辛苦儲下來的7萬
再加上
他爸給他的645萬
終於
他可以擁有一輛林寶堅尼
這故事太他媽的勵志啊
加油！各位！你們也可以買到林寶堅尼的呀！

點解我打魚場拎lv3永遠只拎到好布？鯖魚要打咩場拎？

賣Us gold / sp / 同伴卡 / 各種雜物
有意tg詳談

係咪要5Lv？

mackerel 要5 lvl

下 要lv5咁姐係無可能打到了 局住買人地d魚

S> Mackerel

魚3-5都有 只係你唔好彩抽唔中
20場得3-5次多數

5level魚好易打
釣中傳魚 同魔鬼魚就得
不過有時睇運氣 試過完全唔出傳魚 好難升分

Btw其實3level就夠

入左坑 課左手6000$ 點算好

Strong Hold等點物特價

係咁拎黎抽座騎
洗左二千幾 ， 見上網既人一抽就中 點解我無呢d運

去朋友場到打算 搵高lv場

坐騎點解要抽

行快d 型d

買重平過抽

不要再說了
沒錢買

平既幾十萬買到啦
好撚型既飛馬都無幾M就得

座騎唔同港伏咁難有
唔值錢 送比你都得

67級AM 無其他buff 有無可能Solo到低死

仲有 有無同伴卡推介

希望唔係我

Majestic
啲人上晒岸 唔洗打低死
除左Solo LoD 都無方法升

啱啱開始玩
有冇族收留新手

跟主線升到55
因為要55先入到LOD
到時一定有人收嘅巴打

好似有個副家叫LunnaChan有時會帶高死
你試下族頻問吓啦有機會因為時差問題無人打
LunnaChan個時區同香港好似差10-11個鐘
其他人好似都係咁上下

不過勸你升到咁上下好搵其他族有啲人都幾系

利申：前族人

我已經55啦 不過打唔贏55時
想睇下依到有冇族仲有位 打下LOD升下咁

你試吓加密留底id睇吓有冇人搵你
最近三個族都收梗人

小弟都係岩岩開始玩，打左好耐先50
要靠角鬥先升得快

跟任升好快姐

美服課6000應該夠晒用到c60
個fd課得三兩千都用緊pve60弓套裝玩

難啲喎
入族都要單機死地 轉族啦
同伴卡 金星 獨翼 優娜 肥佬 丘比特 狐狸減cd

升定幾隻分身人仔去p場帶自己升就差唔多架啦

你岩岩未較setting就WP我

我見到全問號所以無回到，你等陣可以去返搵人加你。

好撚窮
點解打親團都係開料

已習慣

走開啦歐洲仔

而家好似係非洲server咁
要乜無乜

歐個時就詐詐帝唔出聲

好想試下中A6/A7團D裝

打得多就有 但要r7勁效就難啲

有啲野唔可以咁揚

Join下街團
或者可以叫你族啲人開

有開呀，我得c28都比我打carno ，但係神傳箱都係開料

咁好基本 人地2000箱都冇抗都係咁

終於放下心頭大石又可以搞番啲裝

你就爽啦
可憐我仲未有甲

我手個邊借人架渣
我件甲好渣 要換
裝又渣

想問如果開個新帳打豆
28lv前升唔升到隻精50去到80%
駛唔駛開經水精水

升唔到
5X%嘅話冇用經水
一隻人去到18lv大概升到1%

咁有無咩方法升
除左由個大帳平時就咁打就咁升？

睇你為咩而升精
要賺錢嘅話升精唔算好賺
又要彈珠又要精又要精水

自用嘅話收80%啦巴打
回頭是岸呀

我自己試過升2隻for自己用
建議直接買80%仲好

有冇巴打知
睇到中文亦copy到中文
但唔可以直接打中文要點搞

買精既錢係抵比人賺

夠膽既話可以好似我咁打act7升精
2-4hour 1%
應該升到+60有80%

美服升精50去80%食埋精經水
一隻主帳分身人仔就夠1隻
大約升12-15個鐘手動打豆
掛同伴就大約double時間
港服任掛

幾時會有活動
雙經又好
升卡又好

雙經應該差唔多出
升卡就明年請早

Raid唔係開團既人係咪無可能拎到傳箱？

睇咩團
A6之前既團開團會易好多有高稀箱
A6 A7團 開團同團員無咩分別

打act5 d團全部箱都係白字/高級

5.2開過十幾次傳箱
狗團多數都中刀/槍
做團長係多數都出有稀箱

無用嫁我做團長打狗團寧願佢白字 比你低稀中武又係npc
因為開100團都無1-2個r7 白字中多幾粒鑽石好過

隻抗都係白字箱先開到

打1h惡團經常有一半箱都係R5/6/7
但係又點，都唔會出裝既

A7開過件甲

都ok喎呢件
我都係開過一件弓甲咁大把
賣左125m

雙經了

要升Lv既就組隊接力霸場啦
唔係到時無場打又出黎鬧人

86 升90 雙經打Valhalla 定LOD好

直接自己開族打死地升人仔唔使煩

Lod 升到88打6.1

佢咪鬧 上次咪又係敗走

Who.gif

想知就自己追番po啦

Tldr
希望霸到場 平時冇雙經搵6.1場都好難

簡單啲咪搵定朋友接力打
不過你要預早啲 開波先搵場就難啲有

有無人知zephyr wings magical arrow有咩效果
同黑龍翼比邊個好用?

睇價錢就知同onyx無得比

見到港SER啲大P
好多人都係拎住隻70精打交
覺得好好笑又好可憐

人地可以直接課金抽fernon 精 好能抵

唔係好多fernon咩

好撚憎雙經
有雙經根本就無場打

有無雙經主要個幾個場都係多人架啦

無雙經可以博下條友打幾粒鍾/一陣就完
有雙經=sorry i need to pass my family mamber

咁你都可以搵family member輪更架

首先你要有family member霸場
利申返工狗

咁無人得閒霸就無辦法啦

對我黎講無雙經仲好
仲要放緊大假,仲想上C25做廢老

賣左lo 3xxm

唔緊要 賣左！

新手 想問下 呢度d人玩uk 定us多？

US
UK無人玩

我地係咪同族

唔好問

想踢爆

打左成日死地表示好想嘔
仲有2場已經唔想打

打左一日升完張卡就算數

想升隻人仔上90lv
而家先啱啱89
希望雙經完有40-45%
之後唔使升咁辛苦

重有兩場

最後一場放棄左遲啲慢慢升算

成個雙經咩都冇做

有無US家族收人？小弟想入家族搵帶升

巴打55咗嘅話
試吓留個id
應該好快有人密你

已經55 ID: Wils0nLion

幫你推吓
最近三個族都收梗人
應該好快有人密你

有冇清放sader架？ 想收。

I mean +15

有+15 sader基本都唔會放吧

咁大獲 咁14呢

你可以試下既
不過我覺得會衝高翼sader既都係自用先衝
因為根本就收唔到

唔該曬你 回得咁快嘅

因為你回我會有提示

本身劍已經係少人玩 sader就冇c60都唔會玩

劍其實係咪好劣勢 定好燒錢
諗唔明點解咁少人玩

升到60前都係工具人
60左換弩劍就好勁
燒錢就3職都燒

淨係c60 呢版係劍最勁
只係以前吃力不討好 相對少人玩

諗起升卡要求人真係好慘

升多隻弓升自己

大家估下Paimon係幾人團

想問下課金係咪直接買nos$就得 同埋新手買咩先最好 玩劍

課金只能買NOS$去同人換錢
Rene同光精升lv用

咁寵 同伴個d 買咩好？

otter
Yuna/Perti

搭單問下 幾level/ c level 既裝先值得投資落去
見好多人88裝已經好dump本 但我記得未出act 6果時 88裝已經差9293一大截

88睇你同人組隊一齊打定自己打
自己打套裝就要靚D，雙打就要求唔洗咁高，
C裝既話應該係C45或以上先考慮Bet，因為吸血武
同埋C25黎講都有唔少用得過既裝有人放
C45開始就少了，就算有都好貴

垃圾7.2 coming soon without SP9

pve黎講的確88裝廢過90同9293好多
只不過因為依家85lv就可以入act6升clvl
咁當然係愈早升愈好

聽族既人講WK會改冇得比狼熊人

一日未出所有都係鳩噏當秘笈

岩岩試打act6.1同fd一組打打下變左pk mode究竟發生乜事

ACT6 下面既%條完左之後 就會出現隨機TS 15分鐘
佢會抽普通ACT6地圖 GATE1-4 事彈一張.
打啲怪會跌PVP BOOK ,天惡團SEAL 地晶.咁囉 無咩特別

下面%bar打怪會升
升到100%可以有一個鐘開團
完左條開團時間bar 隨機抽gate1-4變時空地圖
地圖會分組pvp 打怪會掉時空料 章

同掉書

大家 14上15 沖咗幾多野
我沖咗75野上唔到

3下

AA 110
Scout 3x 13->15
Ranger 3
WK <20
FC 4x

歐洲蝦 斬
我得張AA自己上 其他都買

12沖13 收返黎定自己衝好

個機率唔係得1%咩

無錢買+15
除左WK同Ranger其他都係由0開始自己升

自己衝算啦

我冇衝卡運

惡d怪會跌碎裂/完整遺跡(成塊餅咁)有無人知有咩用

thanks
原來15下就上到 估唔到咁易

Sp 56raid 點打個章架

沙城到同npc 換

就咁比材料換定係要打下怪

比料
淨係記得要吉石 冰粒 冰花 種子
其他唔記得咗

tq

Seer 配咩點好
攻血定屬攻

打咩

唔知佢pve勁唔勁
如果唔勁就想pvp

係咪去其他地方玩會比gm check ip?

要點搞先唔會比人封架？

英服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服申請「IP Sharing」

官方Support連結:

註冊完成後
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你係網吧玩(Internet cafe)、ISP係浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

睇返之前D Post係咁講

唔該曬 再睇

無新裝無新封頂lv
都唔知打完團有咩獎

金福又特價

Gf daddy知我地出一雞野

點解無lala比人扣左十幾萬名譽 突然間留意到

點無啦啦法
係咪去左換名裝？

想問下如果升精淨係用同伴 （唔係Bug） 但係AFK既話 會唔會比人封

佢搵你你唔係到就有機會
不過一次半次就應該無事
之前睇族人都係比佢拉左入屋

點先收到勁嘅c60xbow

自己bet

Sad 咁有咩效果先勁

睇你想打人勁定打團勁
通用效都係爆傷 A/B攻 s攻 SL攻等等

雙爆A攻s攻sl攻b光屬力/魔物傷
再pvp攻防光抗

想打pvp多

唉 難收加難bet

渣 加多個stun badly

邊有得咁揀

Bet啦
啲人有呢啲效都唔會放/益圍內人
就算真係有人放都貴到傻

仲想問
Enhanced magic defense 38
Hp recovery 40%
reduces critical 7%
Overall defence pvp 36%
dodge long range pvp 12% 嘅c53劍士甲可用？

有無圖

有

同埋我想問
C55sword overall 10
sl damage 15
值幾多錢？

冇用
要用就用all resis/overall def.

而且呢件all dodge 都冇

再生甲算吧啦
全防無錢買咪全抗/負效

你要嚟pvp起碼要有個全迴啦
上面得個c防 最小都一兩個b a防先用再生甲啦
又無防全暈冰 廢甲一件

諗住for唔俾回血嗰個塔

Sad 諗住爬塔再加少少pvp

45裝咪有吸血

咁依個leh?

要睇有冇其他野喎 冇就都幾平

FYI all11 att17 en10 55bow 都係百幾m

依把幾錢先抵買？

唔熟劍

Lm 等解答

Pvp嘅話下面最少都要有全防全回
再生甲回嗰少少用45劍回仲快

冇用 除非你要上c60玩 sader

要打怪就critical damage+ S damage
+ (SL) + (Enhance Damage)

要pvp就加埋 pvp攻+ pvp-防

如果上c60玩sader 咁依件值唔值得買？(依家350m
或者咩價位可以買

act1主任打完, 堆任品係未del得

350
150就考慮下

新手一問 如果想玩 $300HKD夠唔夠開頭 同埋係唔係買隻80%精+ 一張+9卡就可以開始玩 之前玩港服 仲停留係5轉果個時期 如果買卡 係唔係都係5轉弓最勁 同埋課完300唔再課 係唔係都係玩弓最好 之前我都係打天毛去換錢慢慢玩

係
一開始用五轉弓最多
但三百未必夠
精同一張+9都差唔多40M

想直接用hkd買張 +9 同一隻精 同埋打冰係咩意思

去冰島打Ice Cube
係除咗課金之外
喺未到90之前比較常用嘅賺錢方法

如果係用hkd嘅話

其實用US服 比唔比用HKD交易 同埋打冰要幾多LV先打得 之前我打天毛都係50幾左右就可以慢慢洗 數字姐係8591? ICE CUBE有咩用 同埋賣到幾錢

同埋+9光弓要幾錢hkd左右 同埋80%精係一問就80%？ 要幾錢左右 我玩果時得任精同商精既分別

*一開就係80%？*

唔畀
發現咗會鎖

冰其實你變到光弓就打得
但係賺錢呢
可以升到80先再賺
因為88level你需要賺差唔多100M嚟升c level

詳細可以睇呢篇：

至於數字係咩

thank you 因為打算慢慢打D錢出黎合抗買裝果D 反正有排都上唔到80 依家仲多唔多活人

係
因為依家有精靈彈珠
所以精靈可以升完拎去賣
一般都建議直接收隻80%光精嚟開荒

千祈唔好收50%諗住慢慢升80

Thank you 我睇睇點買先

多
1-99嘅即時都會有活人

其實升80好快
慢嘅一個星期都搞得掂

抗方面可以買套名抗
火暗雙抗升c level都有用
詳細可以睇吓上面巴哈條link
佢寫得都幾詳細

同埋點解你話光弓+9 同80%精係40M既 因為我之前玩係用防爆黎計 同埋+9光弓同 80%分別係幾錢

我之前玩左成年都係60幾 可能我玩太少

美服用Gold （即係Game錢）做交易貨幣
唔用防爆做貨幣
至於點解條link入面有寫

光精18M
+9光弓 99J 大約20M左右啦

因為物價穩定 ok thank you 係唔係光弓+80%精就夠起步 慢慢打ice 用錢買番啲裝番黎就夠

定買左隻夢古黎頂 係唔係都係夢古夢古最好 定出左好多新野

係
夠升到88

88level你要賺好多錢嚟開第二次荒
但過咗呢個關口先係開始
之後會再好玩好多
有咩唔明就再問啦

Btw
US其實宜居過港伏好多

夢古好平有一隻
你喺到/上巴哈問有人會送開荒用品畀你
e.g. 坐騎同寵

但如果你想高攻可以課多10M買隻冰雞
最近冰雞算平

如果唔想就88level 先搞啦

掛到尾拎佢個獎勵

記得做完呢啲嘢唔好同人講

如果正常買 我見到199usa 有5100nos$ 如果要40m 大概係407 蚊左右 其實都可以

199usd要乘7.8喎
5100nos$已經成150M

Ohh 買多先平？ 我以為買50usd都係差唔多 我再睇睇先啦咁

係買多先平
你亦都可以等happy hour先課
Us間唔時會有happy hour

Btw巴打升到55未